相信元朗恐襲事件後...係黃既唔會轉藍 藍既唔會轉黃

元朗單野咁極端 有良知既已歸晒邊 藍絲仲係度自我催眠 呢D人冇得救
民意既野猜咁容易塞15分鐘返工就扭轉

但真係好多人受媒體影響

普通家庭睇tvb, 睇東方 真係好多，所以最近d 街招，長輩圖要keep 住幫手防洗腦

我今日係巴士站收到張傳單 直情話元朗果班白衫係反送中 見人就打

呢D仆街陷家產黨國機器太多資源 都唔知點擋得晒

元朗單野
tvb 啲神剪接都剪唔撚掂

所以元朗係好重要既籌碼